想問下邊度有平啲嘅Pokemon 劍加擴充票版買

如果有二手都可以放比我

on9

問下又唔得？

點二手呀 入完就冇架啦 低鳩能?

好似係連埋帶入面呀嘛
唔洗入code